NEKOPARA OVA眾籌過億円成最高金額・・・

9,122 backers pledged USD$963,376 to help bring this project to life.

仲一集OVA...成季都得啦...有病...

以後邊套想動畫化就眾籌啦
成堆課金怪...

除番已經過萬隻blu-ray...
仲等D動畫社肝埋條命先得果千零隻...
都係既 未有動畫反而有期待咪呢D...

好波
同pc game啲early access一樣玩法

單一眾籌最高係NEKOPARA
不過之前另一個分開2次向唔同target groups眾籌既
就總金額仲多過NEKOPARA...

有冇H?

nope

點解d主流日廠仲唔入steam

屋企有養貓

例如?

大把都有入,只係大把game冇pc版

眾籌如果籌game, 新番又唔錯

技術上 銷售上 都可行

好像咩磁能線 咖啡機
攞哂d錢 比哂amd

好多都有入呀,依家日廠出多咗pc版
如果visual novel有18+ scene會cut走 要自己mod定唔知點
之前gaben ama 有人問過可唔可以開18+ game

nekopara咁要上佢官網買返個h scene裝落去

呢隻game內容平平，咁成功係因為steam?

可能係或者啲女好J

等睇遲下一堆
又有d不自量力既籌得幾廿雞

當年既灰色三部曲都籌左差唔多三倍

不過眾籌動畫化算係幾新既方式
日本本土暫時一套
經歐美既就多D

冇人想知

個故事咁垃圾都咁成功

呢啲廢萌垃圾番

不願面對深度番1萬都籌唔到

其實都算係
本身已經有正常途徑搵sponsors
眾籌就係攞黎同D大sponsors bargain叫佢地出多D錢

眾籌又算係一種預購blue disc
如果大sponsors肯出哂筆制作費
咁成筆眾籌計哂落BD已經肯定過萬隻